[暫停捉鬼]其實支共提恐怖主義係個hint嚟

諗吓呢幾日有關鬼嘅行動
好可能想製造示威者無差別攻擊嘅形象
今日係捉到鬼
但第一冇咩實際成效
第二啲鬼明顯到係想你捉到咁
唔係話中計
但真係要諗吓有冇更深層嘅用意

絕對有可能
搏緊你捉錯鬼
再話你無差別攻擊
咁就match咗恐怖主義

就今日睇捉完鬼冇咩實質意義嚟講
暫停捉鬼先可以對抗到被恐怖主義去抹黑
雖然佢要點抹黑都阻唔到
但絕對冇必要畀口實佢咁做

以下開放討論

推

冇錯，宜家新疆都係以反恐嘅名義去實行北韓式統治

721811

[警世]「不割蓆」可以走多遠？